反轉裝廁紙嘅人是咪有反社會人格。。。。。。。。

建議捉晒佢地見精神科

是⋯⋯

好似咁樣裝先係正常

羊屎？

會掂到污糟牆

一個反社會人士出現

每日$1.68* 成為
「升級壹會員」無阻盡覽
*訂閱受條款約束
按此了解更多
會員註冊／登入

同我老母講法一樣 又唔順手 又貼住牆

唔想你抆太多

未抹C眼先抹牆?

樓豬係咪一路痾屎一路開呢個post

樓羊喺廁格做緊其他嘢

一路抺牆啲菌 一路抺入屎眼

睇嚟我全部屋企人都有反社會人格

我都係咁放，好似順眼啲